如果唔食菜淨係食維他命丸同魚油得唔得？

好耐無食菜

d屎好撚臭

飲西梅汁通便

好耐無屙屎

好難飲

仲會好硬
分分鐘 沖唔走

食下生果，麒麟果

唔食菜淨係食生果都得？

成日屙到屎眼痛 好爽

點解咁抗拒食菜
食下有纖維的食物
西芹、牛蒡
蕃薯飽肚不過會放屁

麻煩 要煲熟佢之後又要洗

唔怪得你唱歌咁難聽

咁食下生菜、洗兩洗煮熟食得
再唔係懶的去波仔買洗好左的菜
無人叫人餐餐食菜心芥蘭菠菜

生菜、娃娃菜洗兩洗煮得

食菜有助唱歌

我試過貪方便買沙律食 屙到仆街 以後食菜一定要煲熟

理論上可以
但係要補充多啲食物纖維

飲果汁得唔得

果汁冇纖維

如果橙有纖維 橙汁有無

冇呀 咪講左
又多糖

得呀
纖維唔係人體必需
至於維他命礦物質食肉食生果都有
唔鍾意就唔好食
唔好勉強自己
btw維他命丸吸收率低 魚油好多都氧化咗 食完冇咩用
唔好浪費金錢食supplement 食番啲天然食物好好多

咁我食肉加生果算